點解呢兩日咁多iPhone X 開箱片??

點解呢兩日咁多iPhone X 開箱片既?
有得拎貨啦咩 ?

班外國tube8全部都有齊曬
開機睇 唔似流架喎
邊到得翻黎

蘋果俾囉

apple比佢地，sign咗NDA尋日某個時間後先可以放片上網

咁無神秘感既
我印象中之前都唔會咁做架

宣傳手法

以前只會比media，今年開始比埋selected youtubers (unbox therapy冇份因為當年係佢手痕屈iPhone 6，製造公關災難比apple，出名方丈嘅apple係唔會再比機佢試 )

unbox therapy真係慘啲

王自如都有了

呢條友真係好廢
我寧願睇 testv

有片咩?

我想睇黑色多

好尷尬

我唔明佢講咩

有啲嘢真係唔好做多咗

sor... 等放工好悶

明明係自己部機易屈
方丈份人真係好小氣

佢捉住呢個位黎幽你一默

DetroitBorg 都未有

Btw Ray Ma有未

係喎
未見過黑色

佢無我都覺得好怪...everythingapplepro無都明, 因為佢成日mod apple product, apple驚佢一unbox完就改發光apple logo

所有提前送比media嘅iPhone X都係白色...好怪

有個黑人unbox片係黑色機，可以搵下

fucking nigga

racist as fuck

found it!

前所未有既科技感

要diversity ma...無發覺好多黑人同印度仔

咁好適合犯罪率較高既地方呀

只係睇咗mkbhd

RACIST

其實真係好無聊
咩bullet test heat test果啲唔明有乜意義

林志穎攞左機未

點解大J同笑波子無

係都比ashley bb 啦

安全唔明個用途係邊

佢地可能整爛7部iPhone 但啲view 數又可以翻10部
爽

一Unbox就即刻用USB Killer電死部機

條友本身就已經apple hater

我又覺得佢唔係嘅, 咁LG Samsung sponsor佢地幾個咁多野, 點都要扮Android fans啦

你睇佢連出幾條片去咬鳩Apple keynote就知啦 Apple hater therapy

我覺得呢個又真係要有人試

點解而家Will it blend唔blend iphone 8

Ray ma呢d小眾會唔會有sponsor?

俾白色media主要原因係apple logo 好明顯，一睇就知係iphone

15，16緊買7定8

其實自己真係好心動8粒a11
好痴線
x就無咁多錢玩呢啲有錢人既嘢

8